{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5465&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 까사"
    },
    "text": "CASAホテルは駐車場を保有しています。 駐車は客室数によって計20台まで可能であり、入室前の駐車はできません。 それ以外の場合は、目の前の公営駐車場を利用する必要があります。 地下鉄の情報では8号線のスジン駅とモラン駅があります。 客室の内部施設はAタイプとBタイプに分けられ、Aタイプは窓があり、Bタイプは窓がありませんが、空気清浄機を常時稼動しています。 予約の際、入室日時を必ず確認してください。未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、3人以上の男女同室での宿泊も許可されません。 それぞれの客室は2名基準で、特等室の場合、最大3名まで利用可能で、追加料金があります。 4人以上の場合はお受けできませんのでご了承ください。 また、客室の内部施設としてはラテックスベッドとコテギがあり、無料映画サービスであるNetflixも提供されています。 特室によってスパ浴槽、ボディフレンドマッサージチェア、カップルPC、思い出の娯楽機など様々なサービスが利用できます。 CASAホテルにはポイント積立が可能なマイレージ会員登録プログラムがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は客室数によって計20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室前に駐車場を利用できますか？",
            "answer": "入室前の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場を利用する必要がありますか？",
            "answer": "それ以外の場合は、目の前の公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報はありますか？",
            "answer": "8号線のスジン駅とモラン駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのように分かれていますか？",
            "answer": "客室の内部施設はAタイプとBタイプに分けられています。"
        },
        {
            "question": "AタイプとBタイプの違いは何ですか？",
            "answer": "Aタイプは窓があり、Bタイプは窓がありませんが、空気清浄機を常時稼動しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊も許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "それぞれの客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特等室では何名まで利用できますか？",
            "answer": "特等室の場合、最大3名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "4人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "4人以上の場合はお受けできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはラテックスベッドとコテギがあり、無料映画サービスであるNetflixも提供されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "特室によってスパ浴槽、ボディフレンドマッサージチェア、カップルPC、思い出の娯楽機など様々なサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "CASAホテルにはマイレージ会員登録プログラムはありますか？",
            "answer": "CASAホテルにはポイント積立が可能なマイレージ会員登録プログラムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 486
    }
}